[響應警方] 呼籲大家721到達終點後留在原地，並持續呼籲參與人士散去。

其實遊行真係好危險，大家一齊叫人散去啦。

一齊留在原地會點？

散開，咪即係一齊排開向前散後面又不停有人上緊嚟，唔向前散向邊度散

警方話
1. 留在原地
2. 呼籲參與人士散去

推

一齊向前面金鐘/中環方向散去

留在原地?
佔領?

到時實有黑社會出黎搞事 大家諗定對策

凡是敵人擁護的

721見

一齊留喺原地叩散去會點

留在原地

721

721 見